法國Cow女實在太容易

得閒噓下寒問下暖扮好緊張佢，有時口花花氹下佢冧到佢暈一暈，再扮下以前受過情傷博同情，啲女就神魂顛倒，真係蠢撚到死 有時忍唔字偷笑

利申已經用依個方法食過廿條女左右

圖呢

無呢種體驗，一直都畀囡溝

法國 ff 實在太容易

從來唔留證據

係咩

你地只能靠FF

你以為你呃女
都可以係女呃你姐
你覺得自己食女既同時
d女咪又係覺得食緊你
臭鳩

有冇拎叉電線插佢地？

求多啲女食我

我碌尻就係佢地嘅叉電線

冇地方曬命要黎兒登曬 真係慘

教精你地咁都曬命 ？好葡萄牙 ？

我又撞親隻西腳

幻想文？

系
我係老人院溝女溝到俾人ban埋

東腳有無事？

唔好信囉

Ching sick食

淨係撞爆左腳

得啦 知你要溝女 由細到大都俾女溝 真心要你教精

點爆法

靚仔到爆

辛苦你

我靚仔到暈，唔照得鏡

我都係 靚仔到想嘔

原來大家同病相憐

我都唔想咁多女溝 個個都想用我做假鳩

條條女都對我死心塌地

好驚有一日佢地話要同我殉情

我會話唔忍心俾佢見到我死先，之後俾佢去死

你2 條on9 仔幾時去死=.=

我驚自己好似太阻字咁死極唔去

XX????????????????

我又有心事 自從看了太宰治

我未睇曬 睇唔曬

好似我碌尻咁，睇極都睇唔晒

喺顯微鏡之下 睇極都睇唔曬

你果條？

你呀 我一早自宮左 要做神旗寶貝大C

唔怪得啲女要玩假鳩

唔好講啦

叫你啲女嚟搵我

佢地對我死心塌地

因為佢地未遇到我

屌你啦 你咁樣揚撚哂 以後仲點食啊

警世文，睇我依個post男女都得益，我太偉大了

唉算 近排都屌唔少女 係時候俾人屌下 我又去屌閪啦

人生在世，最緊要屌閪